#Base_HMVC_CI_WITH_LIB_MONGO_RESTFULL

Souce  CI HMVC đã có thư viện Mongo_db, Restfull

Tài liệu và thư viện test
#Datatables : https://datatables.net/
#Jqeury: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/3.2.1/jquery.min.js
#Mã nguồn Base đã có CI HMVC:
#MongoDB CI Librany: http://intekhab.in/mongodb-library-for-codeigniter.html
sử dụng try free database https://www.mongodb.com/download-center
cấu hình application/config/mongo_db.php

Sử dụng hàm trong CI cơ chế Restfull
##public function a_get(){}
Sử dụng để lấy giá trị từ phương thức $_GET
##public function a_post(){}
Đây là một tham chiếu của $_POST một cách an toàn để tránh lỗi XSS.

##$this->response()
Gửi dữ liệu đến trình duyệt. Mặc định $this->response(); trả về định dạng json;.
